[請你好好放低]入黎同ex講低幾句

當初係你話中意我先追我
一齊左之後成日唔覆我message同電話
又永遠都話自己做緊野唔得閒
我stream睇到你打緊咩game架你真係當我傻
我請左假陪你 你又臨時甩我底去同人踢波
仲已經唔係第一次 都唔知你當我係咩
後尾仲俾我知道你喺我生日嗰陣去左叫雞
分手之後我一句都冇出個聲但你反而通街唱我話我唔體諒你乜乜物物
我屌你老母啊

希望以後唔會再遇上呢啲仆街